{
    "Ok": "확인",
    "Cancel": "취소",
    "Close": "닫기",

    "Namist/Sign In": "네이미스트/로그인하기",
	"Sign In": "로그인하기",
	"Login to use your Namist account": "네이미스트 계정으로 로그인해 주세요",
	"Username": "아이디",
	"Password": "비밀번호",
	"Sign up for Namist": "네이미스트에 가입하세요!",
	"Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "or": "또는",

    "Namist/Sign Up": "네이미스트/가입하기",
    "Sign Up": "가입하기",
    "It's free and anyone can join": "언제까지나 무료로 즐길 수 있습니다",
    "Your email address": "이메일",
    "New Username": "아이디",
    "New Password": "비밀번호",
    "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소가 아닙니다. 다시 입력해 주세요.",
    "Sorry!": "죄송합니다",

    "Namist/Profile": "네이미스트/프로필",
    "Profile": "프로필",
    "Authorized": "인증 완료",
    "Not Authorized": "인증 미완료",
    "Unlink": "탈퇴하기",
    "Okay, send me a verification email": "인증 키 재발송하기",
    "Permanently Delete Account": "네이미스트 사용자 계정 삭제",
    "Your account has been deactivated from the Namist and will be permanently deleted.": "탈퇴 시 사용자 계정은 영구 삭제됩니다.",

    "Namist/Recover Password": "네이미스트/비밀번호 찾기",
    "Recover Password": "비밀번호 찾기",
    "Please enter your user name and email address to start password recovery": "사용자 확인에 사용할 이메일 주소와 아이디를 입력해 주세요",
    "Recover": "전송하기",
    "Namist will send password reset instructions to the email address.": "입력한 이메일 주소로 비밀번호 변경 안내 메일을 발송합니다.",

    "Namist/Reset Your Password": "네이미스트/비밀변호 변경하기",
    "Reset Your Password": "비밀번호 변경하기",
    "You can reset the password for your Namist account": "네이미스트 계정의 비밀번호를 변경해 주세요",
    "Namist will send authentication instructions to your email address.": "등록된 이메일 주소로 네이미스트 계정 인증 메일을 발송합니다.",
    "Re-enter New Password": "비밀번호 재입력",

    "MAIL_SUBJECT_PASSWORD": "네이미스트 비밀번호 재설정 안내",
    "MAIL_BODY_PASSWORD_1": "네이미스트 비밀번호를 재설정하려면 아래의 링크를 눌러 새로운 비밀번호를 입력해 주세요.",
    "MAIL_BODY_PASSWORD_2": "또는 아래의 링크를 복사한 다음 웹 브라우저 주소창에 붙여넣기해 주세요.",
    "MAIL_BODY_PASSWORD_BUTTON": "비밀번호 재설정",
    "MAIL_BODY_CALL_ME": "기타 문의 사항은 네이미스트로 연락해 주세요.",
    "MAIL_BODY_THX": "감사합니다.",
    "MAIL_BODY_TEAM": "네이미스트 팀",

    "MAIL_SUBJECT_VERIFICATION": "네이미스트 계정 활성화 안내",
    "MAIL_BODY_VERIFICATION_1": "네이미스트에 가입해 주셔서 감사합니다. 아래의 링크를 눌러 계정을 화성화해 해주세요.",
    "MAIL_BODY_VERIFICATION_2": "또는 아래의 링크를 복사한 다음 웹 브라우저 주소창에 붙여넣기해 주세요.",
    "MAIL_BODY_VERIFICATION_BUTTON": "계정 활성화",

    "FAILURE_NO_USER": "입력한 계정 정보가 어느 계정에도 속해 있지 않습니다. 정확하게 입력되었는지 확인해 주세요.",
    "FAILURE_ACCESS_DENIED": "Access to Namist has been denied",
    "FAILURE_UNLINK_ACCOUNT": "사용자 계정 삭제를 실패했습니다."
}